聽日朝早6點羽田起飛，online checkin 左，無寄倉，今晚可否入閘？

Hkexpress 求教

想入去買手信

叫hkexpress 啲職員早啲開工

求救
Online checkin 左唔洗counter直入
但唔知嘟機過唔過到

羽田好似唔係所有範圍都開24?

以前要寄行李，就坐出面坐到有人返工
今日無行李寄呀

真心求救

唔得

咁想問有冇免稅店係開25俾我買手信？

開24小時

東京站買啦

羽田禁區有

咁我4點鐘入去買啦thx

咁早未開

我睇錯
呢個先係
有24小時

無行李都要佢開禁區先得架

禁區唔係24小時升降？

已入禁區，有一間開24仲買到香蕉蛋糕、白痴戀人，多謝大家幫忙

恭喜

羽田禁區好似仲有food court d野望落幾好食咁
次次都想食但次次都好趕冇食到

好普通 唔食無損失 反而禁區外嗰幾間食肆都幾正